根本所有女權人士都係雞，請女權拿出證據證明你冇做過雞

衲dee

駁唔到

好人好姐做咩無啦啦屈你係雞

女權人士仲唔出來對號入座即係身有屎

依個真

#衲狗

根本樓主無撚，請拿出證據證明你有。

你就是老衲和你老母的副產品，不妨問你老母

無左處女膜點證明姐

用左黎射左太陽落黎

高汁

衲弟秒殺

女權雞

狗生的

你老母俾狗屌，生下你

岩

衲dee高汁